兩份工點選擇好？

第2份有雙糧bonus?

想hea住做就第一份
想有career path就第二份

無雙糧有bonus
我諗有一個月起既？

依家經濟開始轉下
咁樣睇好似第一份安全d

第二份

長遠一定係第二份啦。

問清楚好
我想初都係話想大概知道有幾多
講到明至少或大概有一個月先入去做

2nd

第1 份福利前景唔見好好多，做第2 份之後再跳較好

做過世就1
仲有野心搵多D就2

長遠一定第2份 學多d野有用

睇你點諗兩份工前景
第一份最好嘅話變到大公司變埋老臣子，最差都係係公司hea下hea下
第二份最好咪睇下捱幾十年升你到咩位，最差係經濟環境差會炒你

學嘢嘅話，你有心就自學唔洗人教，當然人地有經驗教你唔洗走太大冤枉路
睇你點諗

第一份唔係冇野學 一定有野學既
執生呀

做cs support 做極咪又係cs 你大公司仲困身呀

第一份學嘅嘢可能多過第二份。仲有b仔邊有話保證到一定有一個月，除非寫落份contract

咁又係一陣又話公司業績唔好

係,第1份比人炒=廢人咁

一定第二份 , 係一定

如果第1份可以做過世
我真係無所謂
但公司生意唔好收皮就咩都無

第一份唔會變到大公司,真係你所講HEA下HEA下
第二份就要捱但的確穩定,物管類公司

咁又係睇自己份人有冇心做野學野

出事全部要自己一個KO
搞唔掂一定比人屌

升上去愈黎愈多IT野接觸
一開頭湊客先

你岩唔寫落去咩都假

其實我做緊第一份
係有第二份既offer想睇下

我會揀第一份
自己話事好過同人夾
學唔學到野係睇你自己
第一份一定學到獨立

唔做第一份個時出聲

support都20k
唉我覺得自己係0

係呀
依家好獨立
鍾意點處理好多事都得
唔洗係咁問人意見

到時再轉工 , 做過大公司個名差好遠 ,
大公司請人通常首選請番大公司員工 ,
另外 , 福利 , 公司穩定性都好重要

好正常呢個價
英文勁仲可以25k+
你做什麼點解覺得自己係0

我五年經驗

仲有冇阿頭好好多

係
之前見工比個HR問你公司做什麼的
公司有幾多人,你部門有幾多人
好似覺得你咩都唔識咁

我得16k
仲要接近咩都唔洗自己出手
搵出面公司返黎搞就得

美國外判support?

MNC經agent都可以有
不過一定合約一年一年咁續啦

又contract又cs 唔好以為大公司就好，你做過大公司基本上唔需要做多次

有好有唔好啦
router都唔洗自己set
新電腦又唔洗自己裝
但係轉工都唔知講咩比人聽

你公司做什麼的
點解可以咁HEA
搵出面公司唔係要好多服務費咩

明白
長做唔憂

我地公司已有個同事拎唔到Bonus

只係佢無？

好正常
你唔做大把人做
點解要加你咁多
只有跳出黎

唔係咁清楚，淨係知多數人都有佢早過我小小入職

就係貪呢個大公司係perm先開post問下